前警訊女主持帶狗到場，被警察驅趕勸喻離開

Sorec
1945尖沙咀
有市民帶狗狗慶祝聖誕，被警察驅趕勸喻離開。
記者： Ching

好似係佢

咩野事？

真撚狗
撚狗嘅同時再撚埋其他狗

係佢嚟 btw 佢老公好似畀人billy到pk

真撚狗

放狗 差啲畀狗咬

佢老公係咪仲做狗>?

隻柴犬

係

點忍到
唔做警甴唔得咩

點啫件狗嫂得閒又走出嚟搏上位，好撚柒煩呀

好q

唔洗開飯咩 不過我估佢老公唔會做得長

隻狗仔好CUTE

人哋路過咋

佢應該係真連狗

終於諗起連狗原來係柴犬

放狗

salute

良好魚

宜家限聚令包埋隻狗？

連狗

其實佢quit得好 係唔知佢老公點搞

狗狗好cute 黑警唔抵得人地得意過佢?

水炮車想上位

佢之前好似白衫?

講真

我保持兩秒距離

PC

呢個真手足

帶隻狗出街又關黑狗事

唔知仲有咩要懷疑
已經咁嘅時勢
扮黃真係因為驚你光復到時俾人清算咩

放狗都唔得？

放狗又犯法？使唔使比埋張599G隻柴狗

搵食唔係做狗既藉口

ON撚9
咩事要走

隻狗無戴口罩 拉得

梁皓妤

好得意

黃婆婆都響嗰度

狗咬狗咬狗

唔好帶狗啦
嚇親佢

呢加個市道.......

呢啲咪識玩

不過佢上次咁講已經差唔多半年前 而家辭咗都唔出奇

不如封佢隻狗做連狗

前狗撚現職狗

水炮車有咩好討論

勇過我，好波

放狗都犯法

點睇有線全部人拉大隊走
仲有舊年69開始已經屌緊

有線中國組記者: 和你辭職，我很愉快

我係佢繼續做狗唔好
人工高福利好
宜家扮黃對佢同佢屋企人完全無著數

連狗係柴犬

前面隻狗，性急到突個下體出黎，好似想叫佢含咁

放狗犯法？

帶隻狗出街有咩問題
成班黑狗自己企晒係到無人帶住都係咁啦

係佢

王婆婆

唔係離咗婚咩？

推

any source

狗賊 : 「小姐 ! 請你離開
你帶左隻狗嚟 令到我地犯左限聚令 ! 」

好撚啱

billy又幾幽默吓

再嘈就拉你!

有良心

隻柴都笑鳩啲黑警

呢個位頭先唔係有舉傘婆婆咩？

關d死黑警撚事咩
放狗都唔撚得？

呃ot

女人點玩都得啦
男人又唔係白衫，多數無乜學歷技能
走唔到去邊

佢有骨氣過唔少公狗

唔需要理黑警!
而家係咪行吓街都唔畀丫?

咪咁自我中心啦

柴犬有咩問題，又得意又唔似芝娃娃咁乞人憎

咁即係水砲水車...你連登仔都可以任上...

隻狗乸辭職就咁多人爭住奶
唔知鄧炳強辭職會唔會都原諒佢呢
永世唔原諒黑警

billy

乜乜妤

Bully

仲未離婚?

如果死全家靈驗, 點解唔離婚?

帶呢個出去慶祝聖誕節

依個真 唔好咁睇得起自己 扮黃有咩好處

放狗都唔畀諗起好似西斑牙有排lockdown淨係畀人放狗出去

一日未離婚 唔好話自己黃唔該

大膽小城警察 立刻下跪

其實佢扮黃冇好處

一開始佢話辭職連呢度都講左好多好處啦

都on 9
辭撚埋職都唔得

所有黃絲要斬死晒藍絲老豆老母先可以叫黃？

狗都撚埋都仲要批鬥

真，佢夠膽Quit一份三皮幾野的工絕對唔係扮黃咁簡單
出到去咪得番萬幾蚊

指指點點好易，但細心思考人地的付出好難

法官大人，黑警死全家，佢駛唔駛死

黃既批鬥，藍變黃既又批鬥
等紅既奴役你全家就最好

咁都係得上面條弱智啫

咪on9啦,上得電視做主持仲PC

弱智

警訊主持可以係pc

大大碌既水popo

你仲on9
自己鳩估當秘笈當事實
連登真係多得你班人唔少

警員呀 pc黎

撐

其實佢唔係轉黃
人地早係2019年6月之前
已經叫緊中國做支那

班傻撚自己靜係識上網9UP咩都無做過就話人地唔夠黃

貴圈黃圈真亂
好彩我無認自己黃絲藍絲

條友分化撚嚟
Block 咗好耐

冇錯 成日都係咁
人地已經放棄好多野
仲要比你班友屌
咁我諗好多連登仔係咪要同屋企人斷絕關係 再加埋自己搬出去住 先叫黃？

原來係丘品拍緊嘢

冇人話有問題
認唔出係柴犬姐

人地去左黃網台做野啦， 仲講兩秒距離

咁係咪唔再叫黑警死全家先
定係只係9up

因為講起真係幾似
呢隻連狗真係連登代言狗咁，連豬呢？

柴柴

一尖不能藏二狗

Bully定billy

有冇人可以key件警衣上隻柴犬度

咁我想問
如果有佢地家屬係黃
幫過唔小手足 捐過唔小錢 出唔小力
係咪都要死？

唔係架
咁咪唔好再講黑警死全家囉
就係咁簡單
更何況
呢個只係老公 唔係老豆老母子女呢D有血緣關係
政見唔同既老公都可以繼續一齊 咁咪繼續支持囉

多謝巴打，學到個趣致詞語！

咪係 呢頭死全家 個頭又話呢個好黃唔死得
想點姐

陰公
兩面不是人

namaste

Namaste and merry Christmas

大把連登仔都冇佢咁勇啦

班唔知真定扮既黃衛兵真係好癲
人地表曬態唔撈都唔夠

佢隻狗成隻連狗咁款都唔叫黃

and happy new year's

除夕尖咀見

娜美

條女仲要擺明做二五
狗實好憎佢，真係分分鐘屈藏毒

兩隻你講邊隻先

條女算深黃啦

成班黃衛兵

黃衛兵係咁on9

就算唔深黃，佢一早都同班狗割哂，都知佢咩立場

未坐過監 唔好話自己黃唔該

好問題，好似無論點都係要死

黑警連平安夜都咁黑人憎
btw要返工好撚慘啊 無人陪

隻狗條褲拉到咁撚高做乜

大量popo 留言 唔抵得人哋割席做返人

中大保衛戰個狗仔同我地手足一齊並肩作戰呀
死全家係真，但如果係手足點解佢要死

起底睇完就知唔係正常連登仔
分分鐘係隱性藍絲

笑死，以為可以帶到風向，起完底都知咩事

陰公啦
你衰左D咩坐咁多年?

Fafa earring肯定警嫂開

人哋有良心辭咗職 狗你老母嫂

呢個應該加入喱 show 做主持啦。

仲要做mon post警嫂

駛唔駛同王喜夾

睇返個 Pin，原來已經入咗丘品，今晚係拍緊片。

弱智係咁...

一人一狗，黑警都話要告限聚

721後有良心警
你又幾撚趣緻
咁黑警一日未做到退休都唔算黑警啦

啱呀全部香港警狗一日有黃屋企人嘅 全部都係偽藍

係呀有良心但呃多足足一年ot錢先嚟辭職呀佢老公仲係狗嚟咋，狗嫂有邊隻字話錯佢？

連登係全港最大黃絲批鬥所.

點解娜美好似老咗咁多咁

用鋪頭ig咁串 個銀剩戶口唔洗做生意了

收到

唔好member only啦
咁敢言要好好宣傳

柴犬

扮藍就話有好處姐

死撚開啦你

撚狗狗被狗撚

UST蝻啞狗幾時比人撚

抵啦
佢老公仲做緊狗
同埋呢個女都唔好得去邊
721 831完都仲做多大半年先唔撈
唔好同我講咁都叫白警

好癲
真係都好難懷疑佢係扮

得400幾個follower, 咪幫人賣廣告啦
一陣開名開到明明啲藍屍唔識都變識，又助攻藍色經濟圈

入得丘品真係知咩料